{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/deo-peuraimhotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Geoje Residence Hotel K"
    },
    "text": "巨済レジデンスホテルKは巨済に位置する宿泊施設で、フィットネスセンター、共用ラウンジ、無料Wi-Fiを提供しています。レストランではアメリカ料理を提供しており、駐車場も無料で利用できます。一部の客室には冷蔵庫、食器洗い機、オーブンなどのキッチン設備が備わり、ビュッフェ式、アメリカ式またはアジア式の朝食を提供しています。ビジネスおよびランドリーサービスも利用可能で、英語と韓国語が話せるレセプションスタッフも常駐しています。最寄りの空港は金海国際空港で、有料の空港シャトルサービスを利用でき、宿泊施設は巨済中心部から約6km離れています。チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。レストランは家族向けの雰囲気で、アメリカ料理を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "巨済レジデンスホテルKです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備は何がありますか？",
            "answer": "フィットネスセンターと共用ラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "アメリカ料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "一部の客室にはキッチン設備が備わっており、冷蔵庫や食器洗い機、オーブンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "ビュッフェ式、アメリカ式、またはアジア式の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルは巨済中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテルは巨済中心部から約6km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレセプションスタッフは何語を話せますか？",
            "answer": "ホテルのレセプションスタッフは英語と韓国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金海国際空港です。"
        },
        {
            "question": "空港シャトルサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、空港シャトルサービスは利用できますが、有料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ホテルのレストランは家族向けの雰囲気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 383
    }
}